冇得wfh既入黎

遲下如果確診幾百個，大家會唔會辭職唔撚做